[扮工動物園] 藍藍天空一號波之星期二

好好天, 又有啲風, 好舒服~

Joson

年輕人
係乜野驅使你今日一號波仲去返工呀

係愛呀定係責任呀?

我都想講好好太陽嘅1號波

通常一號都係咁
btw早

早晨

係愛啊哈利

有點曬 但勝在有風

早
藍藍天空高掛我的夢~

早哂你地咁多個

早

早晒你地

無聲

勝有聲

靜

蛋

餃

好肚餓，但fd一早食物相轟炸我！

好肚餓，個fd一早send食物相轟炸我！

有個舊同學裸辭左，開始引導緊佢做生意

因為今日係last day

各位連登巴絲 早

Joson!

係窮呀

聽日開始做廢青

咁斯文

祼辭？

係DLLM

發窮惡

勇氣

唔係人人都有

我無

Me neither

為飯囡 裸辭 上刀山 都係咁啦

我已經裸辭左

做男人要有承擔

叻仔

下星期返新工

有著落先辭定係辭左咁快搵到

guam

有著落先辭

咁唔叫裸辭了

有D好彩 最初好怕同FG搶工

怕乜，有料嘛

些些巴打

岩呀
有料唔怕同人爭
我就是成功的例子

巴打你做咩行業?